[Laptop]Dell Inspiron 15 5577買唔買得過

Dell Inspiron 15 5577 (INS15P-D1740)蘇寧做特價 $7699 想問下呢個價錢買唔買得過

同埋部野有咩評價

處理器:Intel Core i7-7700HQ 四核 (6MB 快取記憶體, 最高至3.8 GHz)
作業系統:Windows 10 家用版 64位元 英文， 簡體中文 ， 繁體中文
顯示屏:15.6吋
記憶體:8GB
硬碟:128 ssd+ 1TB hdd
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX 1050含 4GB GDDR5

keyboard 差冇手感同埋7700hq打機會好熱

垃圾TN mon
狗也不屌

上代用過頂spec

重+散熱差

壞就未壞過